[冷氣jj] 大金壞左,幫幫手！

買左冇耐,冷暖分體
開唔到, 錯誤代碼: U4

有冇巴打識搞?

未過保就揾師傅上黎check啦

香港地買乜冷暖呀

壽命短好多

搵現金